［牛肺Po]想買架5萬內腳車，俾俾意見唔該

咪撚答我買5架ae110

買5架ae110

On9 而家5皮得3架

5架ae110襯衫

AE110算啦

認真搭單問

第一次出車，budget 50k 下
暫時目標如下：
madza 3
golf
markx
scirocco 1.4 TSI
jetta 1.4 TSI
corolla Deluxe

有無人可以比下意見邊部好
唔好叫我買5部ae110

mini non-s MT

Mark x啦
肯定食到女先咁多mk仔買

Ae100
Ae110
Ae121

會唔會好食油

mark x 唔知

mini non-s mt 大腳都唔使1蚊1公里

ractis啱唔啱

答單問～有冇巴打放JAZZ GE6/8

放緊Corolla deluxe 睇下有冇興趣

你依堆其實操車黎計有邊架好過ae110？

golf scirocco驚唔驚整波箱？

我自己都有兩部ae110係手，有興趣既留tg平啲賣部比你

評：操車學睇位夠用，做基本保養已經ok，又唔怕冷氣唔凍

搭單都考慮緊 JAZZ FIT GOLF POLO 呢幾架

利申 P牌仔

咩色

咩色 幾錢先

Jazz

車埋屋企人會唔會Echo大少少？

corolla deluxe NZE121咪好過AE110

推 求高手解答下我地p 牌仔

Echo 都冇 講經呀

其實如果肯俾多少少版費、油錢，可以買高少少檔次嘅車：
Lexus IS250, GS, ES
2007, 2008 果啲

係

ES 應該比較大架，未必岩新牌
IS 只係長 nze121 20cm, 唔會太大部

會
屋箱都好細，放唔到一個大行李喼

你呢五架都麻麻地，要揀就Corolla,整都無咁心痛

深藍 30k 可以留tg傾

Tg?

Ae110 就係 Corolla

腳車筆直唔高買番雙田穩陣

08-10年 fit ge8
慳油好力 全高速大約 16km/L
唔壞 保養平
車仔來講 內籠都幾大

IS250 08年市價幾多到？
見28car 4-6萬都有 唔識分

Jazz大架啲
Echo 你可以當佢得兩個位

岩岩拎P 搭單一問
8-9萬筆直 假日車
有咩介紹
感謝

10年E 仔
又靚仔又實用
維修又唔會好tricky
香港夠多同款車，要維修，要零件都方便
保護簡單

kia morning

Mazda 3/ golf gti mk5
我會諗呢兩架
要快一定係gti, 不過肉酸啲

另外聽人講，唔好買mk6
話由1.4 - R條product line 都好差

4-6萬都係合理 叫價 範圍
成交價就好睇車況、買賣雙方點議價
成十幾年嘅車，車況可相差好遠
好粗略嘅講法係叫價嘅八五折

*常見的叫價範圍
我早三個月買果陣，睇過一架叫價七、八萬，皮椅晒到好殘。
結果六萬幾買咗嘅另一架2009，架車keep 得好好，應該冇乜泊露天長期晒。賣家叫價只係六萬九。
宜家 IS250 平咗好多

thank 巴打
但十年e仔 會唔會整到仆街

W212 E 仔老餅到爆

11年打後b仔

我估囡囡唔識 mark x 喎

w212五雞買唔到啦！w210就得，最好買E230 2.5v6

same 搵緊e250 e300